{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038458",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 구름산카페카라반"
    },
    "text": "雲山にあるキャンピングカーキャンプ場は、山頂から見える美しい眺めで有名です。 入室は午後15:00から可能で、退室は翌日11:00までです。 入室が不可能な時間は21時以降であり、その場合は予約金の払い戻しはできません。 チェックアウトの際は、客室を整理し、管理室にお申し付けください。 退室点検に応じて追加料金がかかります。 キャンプ場では、高声放歌、放歌を招く行動やペットの出入り、喫煙は禁止されています。 また、伝熱器具の使用は許可されたもののみ可能で、施設物破損時には損害賠償を請求することができます。 貴重品の紛失についてもキャンプ場では責任を負いません。 非常事態が発生したら、非常連絡網に通報し、管理スタッフの指示に従ってください。 キャンピングカーの横にはテントの設置が不可能であり、使用したキッチン器具は直接皿洗いをして退室しなければなりません。 火炉以外での火器の使用は火災や事故予防のため禁止されており、火炉台に薪を移さないでください。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室は何時から可能ですか？",
            "answer": "入室は午後15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室は何時までですか？",
            "answer": "退室は翌日11:00までです。"
        },
        {
            "question": "入室が不可能な時間は何時からですか？",
            "answer": "入室が不可能な時間は21時以降です。"
        },
        {
            "question": "入室が不可能な時間に予約をした場合、予約金は払い戻されますか？",
            "answer": "入室が不可能な時間に予約をした場合、予約金の払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "退室の際に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室の際は、客室を整理し、管理室にお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "退室点検に応じて何がかかりますか？",
            "answer": "退室点検に応じて追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場で禁止されている行動はありますか？",
            "answer": "キャンプ場では、高声放歌、放歌を招く行動やペットの出入り、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "伝熱器具の使用はどのように制限されていますか？",
            "answer": "伝熱器具の使用は許可されたもののみ可能です。施設物破損時には損害賠償を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失についてキャンプ場は責任を負いますか？",
            "answer": "貴重品の紛失についてキャンプ場では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "非常事態が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "非常事態が発生したら、非常連絡網に通報し、管理スタッフの指示に従ってください。"
        },
        {
            "question": "キャンピングカーの横にはテントを設置することはできますか？",
            "answer": "キャンピングカーの横にはテントの設置が不可能です。"
        },
        {
            "question": "使用したキッチン器具はどうすればいいですか？",
            "answer": "使用したキッチン器具は直接皿洗いをして退室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "火炉以外での火器の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "火炉以外での火器の使用は火災や事故予防のため禁止されています。"
        },
        {
            "question": "火炉台に薪を移してもいいですか？",
            "answer": "火炉台に薪を移さないでください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 496
    }
}